試當真新片《唔准搭膊頭》，locker哥勁好笑

4:36 加埋jojo bgm

......

locker超好笑

佢好正

識貨

Locker個認真樣真係笑到我跌腸

其實想表達乜

個幕慢動作仲要放埋jojo bgm 真係笑到碌地

佢哋啲片係屬於比較前衛和大膽
採用超現實主義式敘事風格
而且唔同時間睇返會有唔同的感受
例如第一次睇會覺得好笑
隔幾年睇返會覺得悲哀
所以普通人一時三刻睇唔明都好正常

用jojo bgm 真係一絕
音樂一響起已經笑到爬街

新手我會建議你觀賞返CapTV時期嘅年初四
之後聽下油殼手嘅導讀
我諗你多少會有啲得著
希望幫到你

咁樣問，你覺得有咩好笑同悲哀，
因為我都睇唔明不過大頭釘主角係有種喜感，所以我睇晒

咩嚟？未聽過

唔洗諗咁多, 由CAPTV開始佢地都係咁,
有時啲片就有意思, 諷刺下, 抽下水
有時啲片你睇完係唔知睇左咩

微辣唔好笑都仲有班女

Locker好大包

屌 又唔叫~~

周圍都係

收皮啦Locker，asso仔學人上莊
打Rugby做後備，當正自己打正選，話自己打波好忙，上莊又好忙，傾project玩失蹤，free ride到出晒名

都唔知條友會唔會free ride埋試當真

師兄唔係想質疑你
但係有無咩可以證明到你真係識佢先
想食花生

冇咩證明，嗰時當面嘈完之後冇再聯絡

叫你唔好亂搭人膊頭

LOCKER周圍都係

locker哥幾好J

依家既試當真有返當年captv既感覺
金剛crew個期真係好唔掂

唔好講嘢嗰陣成日搭/掂人膊頭 好撚反感

反正我很閒好睇好多
但最近幾條都無咁好睇
感覺已經變咗套路

豪哥串到應一應
講完全場都笑

哦
咁我都識你 全職網上PR丫嘛 屌你老母

金剛crew冇人lead住好似迷失咗

林家熙真人屌兩句就pr

巴打，真心想問 你現實裡面係咪比較蠢嗰類人？

但係配音片未去到captv個時咁好笑

睇av好過啦
豪哥許腎高十皮

笑死

開live講locker黑歷史即刻推番個post上嚟

反閒高汁啲

So what

佢哋兩個冇正常學過戲劇同剪片，依加有修仔呢個行內人旁住好返好多

標題大大隻字寫埋都仲問

有D惡搞成份
但又唔係有乜信息諷刺之類
故事好似講D唔講D咁
真係睇唔明
學上面巴打講,唔洗明輕輕鬆鬆睇完笑過就算

頭先live locker話諗咗成日都諗唔到你係邊個

so 豪同許腎d 表情好到位好正
想修拍多d

佢哋係live回應你

1:28:37

點睇？

我都唔明
明明有d片笑到仆街（新舊channel都係）
但有d
例如呢段完全唔明
又平鋪直敘冇高潮冇反轉

1:04:45開始
佢尋日開live有講套野
有興趣可以聽吓

笑死 其實好小事

有乜撚嘢好笑呢請問

超好笑
由其係4:36
個幕locker哥慢動作跑仲要放埋jojo bgm
真係笑到碌地

可能我唔識嘢
我睇晒都笑唔出

交易毒品 成包粉一野放上膊 嘥晒啲嘢，自己捉自己蟲都唔好笑？

呢個位我笑到仆街

其實點解要金剛crew改做試當真

因為金剛crew無試當真咁好笑
其實係修哥唔係金剛人

以為金剛crew淨係得豪哥同許腎添

係呀 所以咪要改做試當真

冇野好笑人地話好笑，咁梗係跟風話好笑架啦。真心， 10條可能有一，兩條係好笑，取材有d都係連登。係咪真係咁高質呢，我又覺得唔係。

有時人人笑點唔同
你問有咩好笑 點解釋都好難令你覺得好笑

但有時反而因為佢地唔識剪片 條片先好笑
不過當然想佢地愈做愈好
(利申由captv天氣報告開始睇佢地)

解剖隻兔仔會令你更了解佢
但隻兔仔就會死左

你覺得佢哋真係唔識剪片？好明顯拍同剪都有咁上下技術，但鳩玩鳩嚟

麻麻地
唔覺得好笑

佢地係有料但好多時太懶要人Lead住先得
聽完Live就知 有游學修帶住真係爭好遠
出片出密咗好多 同埋多啲外景

本來對佢地仲有少少期望, 希望可以破舊立新

我覺得成條都好好笑

好鬼靚仔

死喇 唔明你想講咩

睇到打冷震⋯

即係講故仔唔使畫出腸